{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492294",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "안성장터국밥"
    },
    "text": "安城チャント・クッパプ (안성장터국밥)\\n\n京畿道安城市陶器洞20-5\\n\n韓食 , 07:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 120席 , 1930年代初めに始まり、4代目の相続郷土料理店だ。 安城大釜職人が作った大釜で24時間休まずに煮る濃いスープは、一度味わった人はその味を忘れられないほどだという。 クッパは少なくとも13時間~15時間煮込まないと本来の味が出ないという一念で、素砂谷、牛胸肉を利用してさっぱりとした後味が絶品だ。 里芋、豆もやし、骨を抜いた牛肉がたっぷりと人情たっぷりのクッパ一つで、私たちの情を完全に感じることができる。 現在、安城市唯一の郷土料理1号店に指定されたその名声の味をぜひ感じてみてほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "安城チャント・クッパプ (안성장터국밥) です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道安城市陶器洞20-5です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "07:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "120席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの歴史はいつ始まりましたか？",
            "answer": "1930年代初めに始まりました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "安城大釜職人が作った大釜で24時間休まずに煮る濃いスープのクッパです。"
        },
        {
            "question": "クッパを作るためにはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "少なくとも13時間~15時間煮込まないと本来の味が出ないそうです。"
        },
        {
            "question": "このクッパの特徴は何ですか？",
            "answer": "素砂谷、牛胸肉を利用してさっぱりとした後味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "このクッパにはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "里芋、豆もやし、骨を抜いた牛肉がたっぷりと入っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの指定された名声の味をどのように感じることができますか？",
            "answer": "一つのクッパで、私たちの情を完全に感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 349
    }
}